如果今次係男人比人偷拍會點？？？

利申先，反對偷拍
但我想知如果男人被偷拍，中大肥豬同班女權西會有咩講？

會唔會係 男人老狗影下都唔得，咁小氣

WFC

男人都咁大方比人明拍
都唔明女人點解唔可以比人拍
又話男女平等

如果係廢老俾靚女偷拍呢